未去Ocamp已想分手？雄女生：努力被低俗輿論抹煞

高雄女中應屆畢業生馮琪淯考上台大醫學系，是全校第一名，她的學霸男友卻失誤決定重考，兩人在課業上相互激勵，引起輿論關注。不過，馮琪淯今天凌晨在臉書PO文「因與男友交往而進步」這樣荒謬的結論……，造男友和家人的困擾，且她在考試路程上的掙扎和煎熬，「都被低俗的輿論忽略而抹煞了」。

馮琪淯今天凌晨發文中提到，原以為這篇新聞的立場會是「代表了交往不一定會影響課業」，且只會佔部分篇幅，卻變成「因與男友交往而進步」這樣荒謬的結論……。
她還說，新聞造成的影響超出她想像，自己傻傻有問必答，沒考慮對男友和其家人造成甚麼困擾，男友原已因事實感到沮喪，她的不體貼引來閒言閒語，「我對此非常愧疚與懊惱」。
馮琪淯不諱言自己高一成績普普，升高二暑假意識到要振作，成績開始符合應有水準，此時也與男友交往，男友是她生活重要部分，一路互相切磋，陪伴度過大考的好戰友，若因此放大簡化因學霸男友而成績進步，對兩人都不公平。
最後她對造成的風波向所有被影響的人道歉，尤其是男友的父母，並感謝自己的家人的關懷和照顧，感謝所有師長的教導，以及這半年來同儕們的溫暖鼓勵，當然還有男友這兩年來一路互相扶持的革命情感，每一個都是讓我無比感動、幫助她前進的莫大力量。

明知男友考試失手好難過，仲叫記者訪問自己男友，根本想惹怒男友，之後名正言順指責佢自卑分手

臭雞！呢啲女屌完就算
唔好諗過世

過橋抽板

另一段片佢用手機打俾男友問佢介唔介意接受訪問

想分手咪出聲囉 兜咁撚大個圈嚟潤個男人

天下臭閪一樣黑

其實台灣唔明個玩法姐
香港就易明好多, 你係mk妹樣仲要讀得書, 一定大把狗公同你爭
借d耳話你條仔廢呀無用, 拆散你咪有機會得米囉

啲女貪錢但又要作堆理由出黎
就係想呃埋自己
個個望你都知你臭雞
冇講出口姐

篇新聞同Ocamp有咩關係?